所羅門：葉劉太廢，所以冇佢份

唔夠忠誠

落選左再報名囉
仲有好多輪唔使太擔心

又真係廢廢地

My best friend

葉劉係呢啲咁輕易放棄嘅人黎嘅咩！？
實會再做啲更important嘅事去爭取！！

其實係因為佢有民選背景

姐係第一回合未到

最後一定有份

入不到十一強

都係，制裁一個直選議員，好難解釋。加上，佢角色只係搧風點火，唔係直接決策/執行者

佢係行會成員

行會個角色某程度上只係建議，同埋佢地某程度上係可以係個人層面係行會內對唔同議案舉手時投反對，只係個official advice 係少數服從多數。
但特首個角色係真正落order，個人層面嚟講佢其實可以真接決定對某件事係咪要做(理論上權力可以好大)，可能因為咁所以得妹妹中左入list，因為今次決定點入落list係睇個人case by case咁決定

今舖真係好笑
上榜又威 唔上榜仲威

妹妹又贏一仗
姐姐肯定嬲到眼火屎都咇埋出泥

葉劉除咗RIP之外多一個朵叫not important

下一round先

可能姐姐表面抨擊外國政府，但暗𥚃已經同外國勾結表忠呢？

始終一直佢心照明月，明月照溝渠，點都會心淡。

大家唔好再提了，等姐姐靜靜贏唔得咩。

宗仔波仔都未有份
姐姐排多陣隊先啦

講到執行者 點解班狗可以無事